元朗俾人打嘅入黎

如果俾人打傷咗 或者走唔到要搵地方暫避嘅
tg: Rc_lcl
同朋友係入面合租 可作收留

大家小心

推

pushhhhh

大家小心

Pushhhhhhh

Pushh

推推推

成班痴肥黑鳩 屌

有咩事落住樓下上錦繡加州村巴避一避先

推爆

元朗未完 仲係好危險

元朗班牛屎佬唔見棺材唔流眼淚

今晚元朗周街打人白衫黨為錦田吉慶圍黑社會頭目邱啟昌發動，總部位於錦田鄉吉慶圍DD109LOT291號！

今晚元朗打到這樣，明天還坐地鐵上班
常識呢？邏輯呢？
外國有沒有見過會有幾百個黑社會衝入鐵路，見人就打？

好危險啊仲係 滯留嘅 tg:Rc_lcl 可以收留

pish

小心啊 車都扑啦
義載嘅車手都可以過黎
Tg: Rc_lcl

Pushhhhhhhhhhhhhh

其實有可能係班狗放元朗出黎分散我地，所以上環、西環無預警開槍同元朗要一齊推

唔好咁易比人帶走個fo啊連登仔

克警鐵路應變部隊
龜縮廢柴
原來只係紙版公仔

兩度都要救 一個都不能少
港島嘅我幫唔到咩手
元朗嘅手足唔該快啲搵地方避
我地可以收留

推啊
手足走啦

push

Push

Pushhhhhh

推

另外，各位巴絲留tg最好加一加密